武漢肺炎有幾恐怖呢？

1. 出事的批發市場面積5萬平方米，過千戶經營
2. 染病者無第一時間被隔離
3. 情況係十幾日後先被通報
3. 染病者包括經營戶，未必食過野味，不排除人傳人
4. 根據香港經驗，一家出事，全棟樓遭殃
5. 今次肺炎並唔係SARS
6. 在香港的患者表示無去過野味市場
7. 春運就開始

7 先係核彈
不過可喜嘅
係一般春運人流 係會清空深圳
回馬槍係過完年

到時個個咁樣出街

唔戴口罩，中国肺炎喺迫車大堂一觸即發
中国春節

一傳十 十傳百

如果03年政府肯重視問題 可能唔洗死咁多人

8. 批發市場離漢口火車站僅1.3公里，而漢口站為全國樞紐

你隻支那畜
抄人開Po又唔放Source
Blocked

中國肺炎，請修正

致命性有冇沙士咁高？

支那人最愛搭春運

好野 好開心！